初哥老手玩SM,前列腺高潮Yoyo技術超班,一定要推薦比大家

今時今日，女性主義抬頭，男人老狗出來玩，都唔一定只係插插插嘅，雞齡不淺嘅我，上年開始就選擇了玩ＳＭ了。初時以為係男虐女，但原來玩女皇先更有快感，刺激度，比齋屌要ＨＩＧＨ得多，因為只要有好嘅對手，加上各種意相不到嘅玩意，真係次次高潮次次甘。之前都係四圍搵囡試試吓，見四台有得玩ＳＭ嘅囡囡都唔係咁多，由尖咀到荃灣，能夠令我玩到上癮嘅，就只有ＳＭ頂班嘅前列腺高潮Yoyo莫屬啦！

今次就分享吓我上次同女皇玩到ＨＩＧＨ爆嘅真相片比大家，睇見身型ＦＩＴ樣貌ＴＯＰ嘅Yoyo，真係飲得柸落，番睇番相片，寫完呢個報告，陣間我都要上去女皇工作室，再同佢開心開心啦，講番上回，同女皇玩咗進擊的高踭鞋，連環快踢，勁過李三腳，再來個後抽，女皇嘅腳法真係Ｃ朗都要行埋一邊，鞋尖一野就正中我菊花穴，ＨＩＧＨ到我碌野扯晒旗，過癮真係超過癮呀！最後女皇用個從日本訂製的露鳩箱，用高踭鞋同我細佬按摩，雖然全程我雙手都係被綁住，就係咁；至令我嘅腎上腺素提高，自自然ＨＩＧＨ到爆，最後射晒Ｄ精為止，好正，Yoyo真係比到我前列腺無限高潮，識玩ＳＭ，係梗係要比Yoyo加持啦！

負皮雨來了